有冇巴絲知邊到清黑頭好

試過一間係咁壓D黑頭出黎 係清左好多 過程好痛標哂眼水
不過個鼻過左2日仲紅緊 (唔知正唔正常)
有冇巴絲可以介紹邊到清黑頭好 樓上鋪OR美容院都得 最緊要清得好同唔易生返出黎

冇過埋右兩日？

你係咪講針清?
我都想知
幫推

推！

我睇開樓下d 街鋪好似係 蒸完面 搵支好細既吸管吸出黎，連埋挑晒油之粒
$340 好似

邊到有

同問

用鼻貼

咪撚用呀

Why

我樓下屋村 d 商場仔黎 ，你去附近d 美容店 搵 d唔係試做價應該都唔會點 sell 你
唔洗怕丑, 男既易做d

針清同自己唧無分別
做hydrafacial啦

扯大毛孔

幾蚊雞 用勁耐
btw 用完記得要保濕 收返毛孔

係咪好似黑頭貼咁用？